大和睇跌788但淨買入第五係咩玩法？

真心睇唔透
2.15勁假追左50000股

buy sell side 兩個部門嚟

兩個部門內訌

即係gogogo

今次撲街了

客盤黎，經佢行做

點解仲會有人覺得大行報告係用黎幫自己出貨